男人扣分制 女人加分制?

女朋友每發一次脾氣
我對佢既耐性都會下降少少
但其實我好愛佢
知道佢其實係攰/好多野要煩
佢平時都好體諒自己
但自己偏偏好容易hi著左扣分制

想問下大家其實會點

我係積分制

如果女朋友做的好好既話有大師菁英level

用可加可減機制